天文台掛台風標準係咪週末高估, 平日低估?

8號左咁耐仲係好熱, 開晒門窗都無乜風

風有方向性
吹唔正你到咪冇風囉

唔好因為平日無假放就發惡啦
我住旺角都吹到呼呼聲

今年邊日平日係真係有颱風接近香港呀
仲有掛咩颱風啫
掛波呀傻仔

掛咩波呀, 我都唔係一定指8號, 亦都唔係指放假喎

我個邊未掛8嘅已經起風

你住得近天文台總部梗係覺得準啦